人大左真係自己知自己事

人地噏乜都係9up廢噏
自我中心先至係皇道
世界原來真係幾時都係圍住自己轉
做咩都好
最緊要大爺我like
唔需要為人着想
你就係世上唯一最大公因數
你就係你

尤其親戚鳩up

on9